點解人妻梁芷珮做人做到咁似一隻喵喵怪？

喵喵怪每句說話結尾都要加一句「喵～」

梁芷珮每句說話結尾都要加一句「NONIO~」

「有口氣，要識得say NO! NONIO~」
「無口氣漱口水! NONIO~」
「長時間殺滅口臭菌! NONIO~」

我而家召集一眾連登仔女進行反制措施，衝入去梁芷珮個facebook抵制獅王廣告
要識得同NONIO Say NO！

vv

p

====================

push

7秒

推

of

CFU!!!

最勁係你三個

4秒喎

叉包

Push

徒兒乖

大

轉左icon喎學學

正

腳臭

鞭

想屌

喵

月

肥叉在

貼完#5先見到

條女MILF 好撚正

頭先見到個PO 但唔小心禁咗入時事台 FAIL

NONIO

我

食+欠=飲

學仔

蘿莉餓

我要去種票 好好學下了

loli餓

MILF NONIO

pushhhhhh

upup

叉燒

叻仔你加油

吓原來係佢嚟㗎
認唔到

M巴

💚 牙膏替代：
阿布泰Nude
Green Herb
Lavera
GUM
Ora2

💚 漱口水替代：
阿布泰Nude
GUM
Ora2
Propolinse
必妥碘

冇得食野只可以飲野

攞你哦

filter 到唔認得入咗去以為去錯page

包

推推

🐒🐒🐒🐒

睇錯梁芷珊

裸畀你睇

飲雜果賓治

沒

煩到仆街
no你老味

心

loli 哦～

習習習

想食

要記得派嬲，NONIO~

煩膠廣告

pushshshshsh

熱菇了

呢個廣告好似咩台都出現過 好煩

習習習遠凸

everywhere

隔住個mon都聞到佢把口好臭

ww

收唔到

麻煩幫手推埋十二港人post
第169日 ｜美議員斥新教育指引如政治宣傳

- 分享自 LIHKG 討論

冇咩睇電視，未見過個廣告

.H.I.

一直以為佢廿幾歲，GOOGLE咗先知佢就40路同已經生咗3個

嬲嬲要派，唔可以齋講！NONIO~

勁快已經熱門1

H.i.

搵人封印咗佢把口啦

派嬲

Push 呢隻臭雞

NO NONIO

蛋捲

星

今日去左邊.

英

今日留係屋企睇小説全日你呢？.

遲大到

去.跑步同做.運動

唔緊要啦你塞車

健身房嗎

開頭以為係娟姐黎

健身房封了

無曬搶嘅樂趣

保持健康身體

星有冇去行和你宵

入嚟之前仲諗緊關咩事

跟住一入嚟有聲

冇所謂啦

唔知點解無啦啦依件中女咁撚多廣告

見字飲水

推推推

啲人妻特別多廣告，其實啲marketing係咪咸濕佬黎

個PAGE 摺左

封紅磡………會唔會越夜越多“人”排隊

好難搵到好飲既

GUM好嘢嚟

會唔會係VPN問題?

會

好多行唔晒
年糕可以食成個月

肥星

支持

Who

推佢老母

721

nonio

呢條雞婆勁黑人憎

點解要咁樣侮辱喵喵怪

唔係話佢收錢扑野咩？

推撚爆呢隻死臭雞啦

肥包

在

笑撚左
Push

煩膠NONIO真係永遠唔買

又CCTVB
又煩膠

至憎呢條八婆 煩到仆街

屌拉星，早兩日買鬼左nonio
推

唔小心買咗
陣薄荷味好怪

佢fb delete msg

搞錯呀，之前都開過post講

我本身都爭扎緊，諗緊有冇tvb戰線打過佢，衰失憶
認衰仔
以後只去阿布買口腔用品

咁要推文叫多啲人回覆啦

donki有隻pro字頭既漱口水，超強薄荷味都OK，不過無李施得林咁勁

propolinse

條女幾正

唔反試當真？

自己摷舊post睇啦

罰你買返黃店

點解唔去肥閪Serrini派嬲呀，佢幫百老匯賣廣告喎

WHO?

喵喵怪會咁
次次見到都好不安

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

DGX 需要大家支持呀！

其實佢本人係藍定黃

無表過態
不過今時今日仲幫TVB做嘢
唔好對佢有咩期望好啲

咁又係

收到

生咗3件仲咁正

鬼佬公廁